其實大陸都幾多靚仔/靚女！

1分23秒個伽羅
1分25秒個盾山
1分32個沈夢溪
1分36秒個李信
2分35秒個上官
2分51秒個李白
4分10秒個不知火舞最靚女又識日文
5分16秒個劉蟬把聲好cute

如果琴晚viutv個頒獎禮搞到王者咁
咁有氣勢就好睇囉

14億人 仲要混種 左溝右溝
一定多靚仔靚女既

但人地個個配音員來喎

唔係就咁搵個靚女/仔上去唱嫁

唔靚仔靚女都唔上得去啦
當啲節目組on9 咩

都唔係有幾個好中下喎

大家又覺得邊個最靚

3分33秒個女禍好似幾高下

5分20秒個呂布咪普通樣
人地配音 邊會睇樣

倖存者偏差啫
你喺電視見到嘅都係靚
有無諗過喺條街或者農村果堆

不過配音員把聲同年齡都幾大差別

聽聲完全估唔到係後生仔女

你啲sample全部喺會上鏡果堆到take
同星期日去教堂外訪問人信唔信教一樣
btw如果你個po加句 唔做雞就浪費 應該會多好多正皮